覺唔覺得要係初選前搞返次現任議員信任投票

一條問題 信任/不信任該議員

碧雲同白頭佬首先出局

素人未有表現可以評價
但現任議員有四年 甚至更耐既表現可以評價
好應該先做一次信任投票